今日立法會咁關鍵台灣蘋果就獨家爆牙嬌離婚單嘢，有無咁能岩？

肥佬黎毒果鬼撚到

都係睇返熱血時報好過！！！

爆牙嬌

關我撚事

販民做吓戲畀人趕走，重有牙嬌轉移視線，又可以繼續呃票

OMDB 紅牌出場
HEIDI 紅牌出場
慢必 紅牌出場
牙峯 紅牌出場
牙豪 紅牌出場
白頭佬 YC
牙申 YC (最後警告)
BIG雲 (突然衝出,直接紅牌離場!!)
牙堅 (擔架床傷出,呻吟中)
毛EE, 5:0 前線吶喊助威中

選舉近了

個個而家就毓民上身
幾年前肯跟毓民衝就阻到唔少野喇

台灣豬其實好多都係戇鳩鳩仲未清醒

個陣喝住都仲坐係到

臺灣蘋果賣咗俾人好耐啦，你就鬼

教主未叛變嗰陣真係堅,可惜晚年失節

佢選輸咗進退失據

要反永續就一早步署定

你地坐係到做咩呀

講起今日秦博殺咗幾多件保皇狗？

販民又打卡走人

郭生已經宣佈散會！

飯民:

紅牌出場 (走廊外準備殺入會議廳中)：
OMDB HEIDI 慢必 牙峯 牙豪 612勇武偉 高佬 牙鄺 BIG雲

牙堅 (擔架床傷出,呻吟中)

現場直擊：
白頭佬 YC
牙申 YC (最後警告)
突然衝出,直接紅牌離場!!)
牙偉(第二次警告)
5:0(口頭警告)
牙光 (爆SEED, 爆到咸左...)
牙鏗(小爆SEED, 怒屌撚屌強會內打人)
連登契媽 比Dennis 講野 屌鳩諒子

同販民一齊做戲咩

人地離婚關我咩事,咁就話人鬼

大把港豬distracted

台灣人:有咩事情好爆,都冇事發生,中共城市關我叉事

又話好支持港豬？

口講支持,真實香港只係中共射滿精套子